因為異世界開拓第二人生事件，比村奇石俾人刮番中韓慰安婦言論

『二度目の人生を異世界で』作者による過去の中韓ヘイトスピーチツイートが
大騒動になり、アニメ制作中止にまで発展したが
今度は『月曜日のたわわ』作者の過去の中韓ヘイトスピーチが大量発掘されてしまう

中國我屌你老母

old news is so exciting

依個好耐以前已經知啦

咁依家有人借異世界開拓第二人生單嘢
做回帶西拖比村奇石落水

咁我都對比村奇石有少少擔心，不過應該影響唔大
咁樣topic已完

唔係屌左好耐呢咩

比村奇石唔係直頭畫埋出黎咩

屌完班友咪又係照J

驚乜鳩,你估愛國撚唔洗打飛機咩

聽人講今次係泡菜燒
定係中韓都有份

好似中韓都有份呀

不了，比村畫女好正

慰安婦可以唔平
月曜のたわわ唔可以唔更新！